有冇人分唔到周國腎同天與地家明？

叫家明借副私伙眼鏡比你啦

腎仔型好多

分唔到
家明個頭真係好老土

家明靚仔好撚多啦

我睇愛回家一直以為自己睇緊周國腎

條友做完家明之後就keep 住呢個look 好撚嘔心